有冇返學人吊過miss？

有冇？

你講行為定言語先

比miss屌就有

係連登要問有冇人屌過阿Sir

有 上上下堂當住全班入面屌佢

吊？學校唔俾帶繩返學

可能樓主意思同miss玩sm呢

我F5-6 3位港女好野蠻咁日以繼夜咁攞我開玩笑